cia預測全球生育率 港澳台日韓包辦頭5名

不過係由尾數上嚟
希望大家來生做個北歐人

係港澳台星韓至啱

日?

連登仔點睇全球最民主既台灣無人生仔?

人口過剩，生咁多做乜

香港無支那人 會低成點

人工太低

錯宇

全部都係垃圾東亞地區 笑撚死
東亞社會果種壓力真係唔撚係人住

貧富懸殊

老齡化社會

單非計0.5嘅話香港出生率可能唔夠1

無支那人會跌破1

一個400萬(N年前)，邊有錢生

鬼島

支那人好生得？

好想知到底點解會咁
連個啲中東非州窮國都咁樂觀生仔
反而相對安全先進嘅東亞唔敢生

中國吞併東亞不是夢

傻嘅,下世真係有得揀都唔玩呢個遊戲啦.真係要再玩個劇本場景都唔喺地球啦！

因為佢哋冇住過香港

四小龍全部上榜
高速發展嘅代價？

發達國家 好似係以色列最高

都市化反而令人少生仔

睇嚟東亞應該真係生存壓力最大嘅地方

亞洲四小龍齊哂
再搭多個最後掘起既人均gdp最高賭場
全世界最精甩尾既人就係唔會生仔

台灣咁多風化案，d 女又正
竟然咁低生育率？

日本都218都接近包尾
亞州真係癡撚線

養唔起細路

而家係香港生仔真係正仆街

除非有能力移民

新北市既朋友中意bok野多真係生

南韓唔係跌穿一?

香港人咁辛苦做奴隸都係交稅養支那蝗
做乜要成為敵人嘅生產工具

多一個人即係多一個戰士

個個都成功人士比我都生

預測
跌穿一係因為武肺啫
如果長期細過一應該好快滅國

台灣食物太多塑化劑
所以台灣手足唔夠精子

〔即時新聞／綜合報導〕南韓政府今（24）日公布的數據顯示，2020年南韓人口進入死亡交叉，首次死亡人口大於出生人口，其中，該國去年總和生育率（TFR）為0.84，創下歷史新低，也是世界最低生育率。2021

真,死後向上面投訴一定唔撚再係地球呢個監獄到玩

個社會“進步”係靠打壓下一代既利益得黎

想做一次北歐人享受吓

競爭力高=奴隸社會

北歐人咪又係要自力更生,咪又係要返工.唔係以為嗰道完全冇社會問題吓嘩

宇宙那麼大何必執著銀河系邊緣既化糞場

起碼工時短啲又有大屋
收入高去其他地方玩做大爺

重男輕女
啲女仔11點就要趕返屋企，如果唔係俾真係會俾人姦
唔似香港以前咁，女仔可以單獨出街

真，我成日同老婆傾呢個問題，東亞三巨頭(中國，南韓，日本)科技資源經濟都好發達，但政治封閉生活壓力大，結果D人完全enjoy唔到

人口過剩係非洲人問題
已發展國家嘅出生率已經低到維持唔到人口
我地再唔生多啲 限制非洲人
一陣黑人統治全世界

你信newage嘅話其實你係有自由去選擇點過人生,選角方面都有得揀,仲可以睇trailer添.

人工低之餘相對於人工, 樓價炒到天價, 對於華人傳統上結婚生仔之前一定要買樓, 生育率低好正常

日本 南韓都封閉?

低維度嘅社會先需要進食

其實歐洲生育率都係好少少一旦城市化之後都會生少咗人，支那都唔例外。

越窮嘅地方就會生得越多，呢點喺5, 60年代嘅支那已經反映曬，多到要一孩政策

將來呢個世界分分鐘得返黑人同埋中東蛔佬

全民女團化有冇辦法提高生育率?

南韓財閥治國,日本由幾個政治世家把持

中國作數所以冇計落去

垃圾地方

我諗緊關唔關城市化後人人都要競爭要搵工
擺檔又話犯法
你嘅命運俾其他人操控住
以前啲人有得靠自己一門手藝擺下檔呀種田養動物
反而壓力冇咁大

日本其實都係啲貴族治國

連登仔要去非洲生育先得

亞洲四小龍
生唔到好合理

生育率預測最低 既 倒數5名咁姐係生育率高個批定低個批

社會文化都好有問題 狗眼看人低
只睇錢 做到醫生律師先叫成功
睇唔起追夢的人

中國生育率都唔係好

非洲人 黑人 十個有幾多個正常發育 發展到 智商正常

咁憑乜嘢日本係完全民主國家?

星洲有組屋，生育率都低

繁殖大國淨係識扑嘢風化嘅寶島
真係估唔到 生得仲少過臭港

呢啲地方生活成本太高 養仔女太貴
同埋適婚嘅女性越黎越少 惡性循環
就算政府鼓勵生育 日本同韓國嘅情況都冇改善
都係生育率下降
同埋政府債務越來越高 上一代借嘅錢 下一代還 邊個仲會生

新加坡一出世就不斷競爭玩到下一代都無
依啲就係李光耀要既亞洲價值

係有民主成份,但唔係民主囉.講民主英美都唔算,玩嚟玩去都係嗰兩個黨！

人哋讀書壓力仲大過香港,一樣好多學生自殺

因為冇女想同亞裔男生育呀

師兄有冇諗住check吓iq？

中國前幾年開始生育率負增長
中國前幾日先出咗篇報道 單身有唔好嘅影響
嚇啲人要生
就知佢地好驚冇人出世

咪玩啦 支那不知泵咗幾多錢落非洲
而家大把人食得飽生得高賓周長

你唔知佢哋個精英教育制仲癲過香港咩

on9?
物價平有乜所謂
計購買力平價佢地全亞洲第一
姐係佢地份糧係最撚好洗
生活最好

如果香港唔計南亞裔同支那人個數會有幾多

不想競爭了

一樣年青人買唔起樓
一樣生活壓力大

啲人以為成日有大屋住就一天光晒,畀佢去平壤又唔制.

諗起玩game話野蠻人就係由細叫班細路同野獸一齊自相殘殺
最後能夠長大嘅就係強者

鐘意明白點解啲語言家會話印度成為超級大國

超級人口大國

乜撚野叫負增加？
升就升
跌就跌

窮人生仔....

香港平均樓價當佢萬六蚊尺
你生多個B，就要預多最少百五呎
仲未計其他雜費，已經要多幾百萬

那有錢，你老母

非也
一孩政策下
過多10年左右人口老化,勞動力嚴重唔夠
所以而家寬鬆咗好多
仲支持你生
取消一孩政策咁

係負增長

一樣無人肯生

唔知講乜好

人係自私 唔會理成個社會嘅結構係點

啱
我打漏咗

生活成本太高
樓價/人工追唔上
競爭太大
生出嚟真係害咗佢

農村嗰啲另計

低收入/低技術國家

人口=勞動力=搵到錢

但唔會諗養大都要錢
只會覺得比嘢食=養大
忽視教育嗰啲
就好似養牛養馬咁

兩億人單身

asian同latino扑野 problem solved

宜家仲要逼年輕人走，我真後想睇香港20年後1個後生仔要養幾多個老人
所以有能力就快d走，唔係實比支國吸乾

東亞地獄，名不虛存

支那排倒數185，同俄羅斯一樣

俄羅斯人口都唔上唔落中

日本人叫自己做地獄列島
南泡人叫自己做地獄半島
台灣人叫自己做22k鬼島

跟本東亞都係痴撚線地方

虔誠個班猶太人會不停生仔

可惜隔離有個全球最反民主既鄰居呢

澳門人口說有錢派生仔就好誠實

都係錯

如果跟統計處嘅數字 香港2020年係0.87 羸到開巷
雖然呢道寫臨時數字 不過應該相差不遠

北韓都係禁止 避孕套

安樂死計劃

俾條link嚟睇吓

亞洲人普遍都有儲蓄有預算先生仔
台灣無人生仔都正常呀

1.07至少生一個
好在唔係0.9幾。

相反，尼日利亞生5個

咪玩啦
人地食得多唔多賓周都長㗎啦

台灣真係垃圾地方

樓價GoGoGo

個個排住隊黎屌柒你呢隻賤畜生番丫嘛
做人做到你咁撚低賤
廢柴中既極品

黑人+回教徒遲早統治世界

2個生一個即係好快得返一半人口

亞洲四小龍

世上最不願生育地區

無錢供去外國逃離共產政權無謂害咗下一代

上年結婚率比19年跌36%

姐係今年出生率可能大插3成到，20年出生年數4萬人到

加埋上年少左大部分150蝗同移民潮保守估計今年出生人數大約2萬幾人

玩亞洲價值玩到就嚟滅國

日直頭負數

根本地球就唔應該有咁多人

生育率無可能負數
你指總人口負增長?

parental investment太大

台妹需要港男既精

係，sor

盤數計咁耐遲遲都出唔到就知喇

又話台灣壓力細，l點解冇人生仔

香港就快比印巴, 南亞人吞沒
d 公屋差唔多每層都有一戶南亞
其他一半係支那人

統治未由鳩佢，遲早會死，好過又造一條生命出黎俾黑鬼統治

個預測明顯鳩UP, 台妹咁淫, 生育率點會咁低

香港不嬲都係過多
削一半一定好撚舒服

有個港大學生退學搞生意
成班連登仔追住嚟屌

其實係
依家發達國家唔生仔，第三世界狂生
但係咁講，當得返蠢人嗰時，當中自然會有比較醒目嘅帶領返個世界
只係文明大概會停滯一段時間

cia 係五毛/收左中共錢抺黑民主大國台灣
拉

咁只係蠢果班入面既聰明

塞返入老母個閪門到

有錢人生仔配種 基因工程 再加後天教育同社會優勢階級複製
只會最有錢同最窮留低

1.東亞社會太hardcore

2.南亞人、支那人太捱得
你睇下日本都係咁，好多工都係比南亞人同支那人包辦哂，日本人寧願炒散/做YouTuber都唔想做社畜

低過2已經係人口減少啦

北歐自殺率好高，連丹麥都係

日本生育率一直都比港澳台韓新都要高ok

見到真係覺得好可悲

社會係要有專長、有貢獻既人 可以係唱歌好聽 可以係煮野食好食 唔係一定要行個個期望既路（讀書搵好工賺大錢）

生育率破3
而且係猶太人生得多過阿拉伯人
世俗化既猶太人都平均生2個